想問如果衝入立法會要坐十碌，咁衝入中聯辦要坐幾耐？

上次國揮污蹧左少少，就全國震怒。

希望大家千析唔好咁做，犯法架！

應該直接送中

返中國打靶都似

玩rpg要打大怪物，先要寶山。

政府電腦冇Password？

你估仲會唔會save 係入面

又想人去中聯辦

你行到閘口前先講

就算比一日時間你搵你都未必搵到佢收埋係邊
仲未計要密碼先入到

依《香港法例》第374章《道路交通條例》的《危險駕駛引致他人死亡》，最高刑罰為罰款HK$50,000及監禁10年；如屬首次定罪者，可被取消駕駛資格5年或以上；如其後再次被定罪，則可被取消駕駛資格10年或以上。

咪喺好撚低莊

新屋嶺私刑到被自殺！手足唔好咁做啊！

要揸拖頭級數先有用 私家車冇咩作用

斬開十碌

入去有乜用

高射炮啦

上次唔入以後無機會再入啦！

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

直接原地射殺啦

應該比狙擊手爆頭

衝入去之後，佢成個中聯辦炸平都似

唔知呀！不過想問暴徒所說的升級係咩？